ngt快撚啲執撚柒佢啦

做乜都唔撚得 淨係識背後刷票 抹殺其他團嘅努力 真係有負出嘅團員畀人狗咁撚 idol group可以咁垃圾真係唔多見

好

數字團毒瘤
快能啲執咗佢啦

十卜

NGT營運人渣都不如

全部idol都應該執晒佢

好撚慘
點解受害者係出黎道歉個個

拿
咁又唔得

唔得

我地46好地地

數字團係偶像界毒瘤 快撚啲執撚柒佢啦

咁又唔得
我哋博多團好地地

依句我讚

講得好呀

這就是日本.jpg
拍多幾套半澤直樹打飛機算啦